
0
quantities : 70 x 27
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 43.0


1
quantities : 28 54 x
types : "bale" "bale" "bale"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 26.0


2
quantities : 45 3 x
types : "dollar" "person" "total"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 135.0


3
quantities : 8 2 x
types : "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


4
quantities : 12 4 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


5
quantities : 22 55 x
types : "tree" "tree" "tree"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 33.0


6
quantities : 34 86 x
types : "peach" "peach" "stand"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 52.0


7
quantities : 6 x 16
types : "rose" "rose" "rose"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.0


8
quantities : 2 5 x 27
types : "dollar" "bar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 5.0


9
quantities : x 4 0.5 34
types : "card" "card" "half" "card"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 64.0


10
quantities : 0.5 8 x 12
types : "half" "dollar" "allowance" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 8.0


11
quantities : 162 0 x
types : "number" "person" "smallest"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 52.0


12
quantities : 79 9 x 16
types : "dollar" "book" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 7.0


13
quantities : 17 7 x 80
types : "dollar" "dollar" "hour" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 9.0


14
quantities : 375 7 x 4
types : "student" "bus" "student" "student"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 53.0


15
quantities : x 0.5 6 13
types : "book" "half" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 14.0


16
quantities : 69 0 x
types : "number" "person" "smallest"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 21.0


17
quantities : 4 9 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13.0


18
quantities : 9 8 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 17.0


19
quantities : 4 6 x
types : "tree" "tree" "walnut"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.0


20
quantities : 9 7 x
types : "dime" "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


21
quantities : x 7 5
types : "puppy" "puppy" "puppy"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


22
quantities : 9 6 x
types : "pizza" "pizza" "pizza"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


23
quantities : 2 3 x
types : "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


24
quantities : 6 8 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.0


25
quantities : 6 3 x
types : "carrot" "carrot" "carrot"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


26
quantities : 2 9 x
types : "apple" "apple" "apple"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.0


27
quantities : 9 7 5 x
types : "seashell" "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 21.0


28
quantities : x 3 6 9
types : "kitten" "kitten" "kitten" "kitten"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 18.0


29
quantities : 9 5 2 x
types : "balloon" "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 16.0


30
quantities : 7 8 4 x
types : "dime" "dime" "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 19.0


31
quantities : 5 6 3 x
types : "cake" "cake" "cake" "cake"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 14.0


32
quantities : 4 9 3 x
types : "plum" "plum" "plum" "plum"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 16.0


33
quantities : 7 3 2 x
types : "tree" "tree" "tree" "dogwood"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 12.0


34
quantities : 4 5 9 x
types : "onion" "onion" "onion" "onion"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 18.0


35
quantities : 18 47 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 65.0


36
quantities : 45 11 x
types : "pear" "pear" "pear"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 56.0


37
quantities : 20 21 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 41.0


38
quantities : 49 25 x
types : "quarter" "quarter" "quarter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 74.0


39
quantities : 33 44 x
types : "tree" "tree" "walnut"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 77.0


40
quantities : 21 49 x
types : "quarter" "quarter" "quarter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 70.0


41
quantities : 41 30 x
types : "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 71.0


42
quantities : 10 38 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 48.0


43
quantities : 40 41 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 81.0


44
quantities : 38 44 x
types : "cantelope" "cantelope" "cantelope"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 82.0


45
quantities : 14 29 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 43.0


46
quantities : 18 41 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 59.0


47
quantities : 39 41 20 x
types : "tree" "tree" "tree" "dogwood"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 100.0


48
quantities : 10 24 33 x
types : "book" "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 67.0


49
quantities : 46 47 12 x
types : "pear" "pear" "pear" "pear"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 105.0


50
quantities : 29 16 20 x
types : "cantelope" "cantelope" "cantelope" "cantelope"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 65.0


51
quantities : 19 39 25 x
types : "dime" "dime" "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 83.0


52
quantities : 37 28 39 x
types : "balloon" "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 104.0


53
quantities : 27 41 20 x
types : "card" "card" "card" "card"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 88.0


54
quantities : 11 17 16 x
types : "game" "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 44.0


55
quantities : 43 19 16 x
types : "pencil" "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 78.0


56
quantities : 35 56 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 21.0


57
quantities : 7 4 x
types : "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


58
quantities : 53 64 x
types : "tree" "tree" "tree"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.0


59
quantities : 56 x 22
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 34.0


60
quantities : 13 55 x
types : "peach" "peach" "stand"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 42.0


61
quantities : 67 33 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 34.0


62
quantities : 3 x 14
types : "rose" "rose" "rose"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.0


63
quantities : 74.0 86.0 x
types : "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


64
quantities : 73 96 x
types : "bale" "bale" "bale"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 23.0


65
quantities : 6 7 x
types : "potato" "potato" "potato"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13.0


66
quantities : 9 3 x
types : "crayon" "crayon" "crayon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


67
quantities : 5 4 x
types : "tree" "tree" "oak"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


68
quantities : 7 4 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


69
quantities : 7 4 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


70
quantities : 7 9 x
types : "lemon" "lemon" "lemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


71
quantities : 6 9 x
types : "cake" "cake" "cake"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


72
quantities : 8 2 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


73
quantities : 7 3 x
types : "dime" "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.0


74
quantities : 8 2 x
types : "kitten" "kitten" "kitten"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


75
quantities : 34 49 x
types : "tree" "tree" "dogwood"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 83.0


76
quantities : 27 45 x
types : "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 72.0


77
quantities : 39 14 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 25.0


78
quantities : 35 18 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 17.0


79
quantities : 22 20 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 42.0


80
quantities : 87 13 x
types : "card" "card" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 74.0


81
quantities : 51 23 x
types : "pumpkin" "pumpkin" "pumpkin"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 74.0


82
quantities : 44 52 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 96.0


83
quantities : 64 14 x
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 50.0


84
quantities : 25 73 x
types : "tree" "tree" "tree"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 98.0


85
quantities : 54 22 x
types : "scissors" "scissors" "scissors"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 76.0


86
quantities : 42 17 x
types : "pear" "pear" "pear"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 59.0


87
quantities : 98 93 x
types : "penny" "penny" "penny"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


88
quantities : 79 63 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


89
quantities : 64 32 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 32.0


90
quantities : 110 102 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 212.0


91
quantities : 122 105 x
types : "orange" "orange" "orange"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 227.0


92
quantities : 760 418 x
types : "quarter" "quarter" "quarter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 342.0


93
quantities : 616 147 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 469.0


94
quantities : 139 113 x
types : "turnip" "turnip" "turnip"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 252.0


95
quantities : 676 224 x
types : "card" "card" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 452.0


96
quantities : 107 104 x
types : "tree" "tree" "walnut"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 211.0


97
quantities : 709 221 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 488.0


98
quantities : 115 100 x
types : "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 215.0


99
quantities : 45 5 x
types : "dollar" "bill" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


100
quantities : 18 x 2
types : "trout" "trout" "person"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


101
quantities : 7 63 x
types : "day" "hamburger" "hamburger"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


102
quantities : 45 5 x
types : "hour" "day" "LENGTH"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


103
quantities : 27 3 x
types : "game" "season" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


104
quantities : 9.0 x
types : "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 9.0


105
quantities : 110 22 x
types : "marble" "Fred" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


106
quantities : 390 x 30
types : "student" "classroom" "student"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13.0


107
quantities : 96 1 x
types : "muffin" "person" "box"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


108
quantities : 20.0 x
types : "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 20.0


109
quantities : 45 x 315
types : "book" "shelf" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


110
quantities : 615 15 x
types : "crayon" "crayon" "pack"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 41.0


111
quantities : 46 x 276
types : "dollar" "home" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


112
quantities : 323 17 x
types : "game" "month" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 19.0


113
quantities : 540 20 x
types : "card" "card" "pack"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 108.0


114
quantities : 344 43 x
types : "piece" "student" "piece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


115
quantities : 25.00 96 x 12
types : "dollar" "house" "dozen" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 200.0


116
quantities : 60 45 x 12
types : "calorie" "bar" "dozen" "calorie"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 225.0


117
quantities : 96 x 12
types : "bird" "dozen" "bird"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


118
quantities : 84 8 x 12
types : "marble" "Melanie" "dozen" "marble"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 56.0


119
quantities : 192 x 12
types : "ball" "dozen" "ball"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


120
quantities : 72 x 12
types : "egg" "dozen" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


121
quantities : 48 8 x 12
types : "book" "Mike" "dozen" "book"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 32.0


122
quantities : 9 x 12
types : "dollar" "dozen" "quarter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


123
quantities : 96 x 12
types : "card" "dozen" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 32.0


124
quantities : 3 2 x
types : "card" "card" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.0


125
quantities : 8 4 x
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.0


126
quantities : 5 2 x
types : "dime" "dime" "dime"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


127
quantities : 2 4 x
types : "bush" "bush" "bush"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


128
quantities : 6 5 x
types : "pear" "pear" "pear"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.0


129
quantities : 4 3 x
types : "watermelon" "watermelon" "watermelon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.0


130
quantities : 3 5 x
types : "calorie" "bar" "calorie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


131
quantities : 5 2 x
types : "marble" "Dan" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.0


132
quantities : 9 12 x
types : "dozen" "ball" "golf"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 108.0


133
quantities : x 9 4
types : "pokemon" "pokemon" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13.0


134
quantities : 7 5 x
types : "nickel" "nickel" "nickel"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


135
quantities : 3 4 x
types : "card" "person" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


136
quantities : 6 9 x
types : "turnip" "turnip" "turnip"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


137
quantities : 4 2 x
types : "child" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


138
quantities : 9 3 x
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


139
quantities : 8 3 x
types : "calorie" "bar" "calorie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 24.0


140
quantities : 150.0 x
types : "cent" "cent"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 150.0


141
quantities : 960 x 30
types : "student" "classroom" "student"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 32.0


142
quantities : 12.5 12 x
types : "money" "hour" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 150.0


143
quantities : 12 2 x
types : "game" "month" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


144
quantities : 6 12 x
types : "dozen" "egg" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 72.0


145
quantities : 6 4 x
types : "card" "person" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 24.0


146
quantities : 4 12 x
types : "dozen" "egg" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 48.0


147
quantities : 1110 x 30
types : "student" "classroom" "student"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 37.0


148
quantities : 6 4 x
types : "carrot" "carrot" "carrot"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.0


149
quantities : 6 5 x
types : "marble" "Benny" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 30.0


150
quantities : 12.5 8 x
types : "money" "hour" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 100.0


151
quantities : 5 2 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


152
quantities : 5 3 x
types : "card" "card" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2.0


153
quantities : 49.0 x
types : "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 49.0


154
quantities : 10 5 x
types : "game" "month" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2.0


155
quantities : 8 3 x
types : "dollar" "person" "bill"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 24.0


156
quantities : 8 2 x
types : "trout" "Melanie" "trout"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


157
quantities : 5 7 x
types : "day" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 35.0


158
quantities : 3 144.0 x
types : "hour" "hour" "hour"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18.0


159
quantities : 7 8 x
types : "day" "pie" "pie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 56.0


160
quantities : 9 1 x
types : "bill" "person" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 45.0


161
quantities : 7 4 x
types : "balloon" "Nancy" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 28.0


162
quantities : 8 3 x
types : "pencil" "person" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 24.0


163
quantities : 14 4 x
types : "card" "person" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 56.0


164
quantities : 36 7 x
types : "book" "Alyssa" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 252.0


165
quantities : 13 12 x
types : "dozen" "ball" "golf"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 156.0


166
quantities : 13 14 x
types : "game" "month" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 182.0


167
quantities : 7 12 x
types : "dozen" "egg" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 84.0


168
quantities : 29 7 x
types : "balloon" "Dan" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 203.0


169
quantities : 31 11 x
types : "calorie" "bar" "calorie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 341.0


170
quantities : 275.0 x
types : "cent" "cent"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 275.0


171
quantities : 46 4 12 x
types : "child" "dozen" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 2208.0


172
quantities : 1 3.0 x
types : "dozen" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.0


173
quantities : 9 12 x
types : "dozen" "egg" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 108.0


174
quantities : 4 12 42 x
types : "dozen" "calorie" "bar" "calorie"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 2016.0


175
quantities : 8 12 5 x
types : "dozen" "book" "dozen" "book"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 480.0


176
quantities : 3 12 4 x
types : "dozen" "marble" "dozen" "marble"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 144.0


177
quantities : 1 12 9 x
types : "dozen" "pokemon" "dozen" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 432.0


178
quantities : 1 12 x
types : "dozen" "bird" "bird"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


179
quantities : 24 3 x
types : "crayon" "person" "person"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8.0


180
quantities : 5 2 x
types : "trout" "Sara" "trout"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.0


181
quantities : 15 3 x
types : "dollar" "person" "bill"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


182
quantities : 7 49 x
types : "day" "hamburger" "hamburger"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


183
quantities : 6 3 x
types : "balloon" "Sally" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18.0


184
quantities : 3 120.0 x
types : "hour" "hour" "hour"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


185
quantities : 7 2 x
types : "game" "month" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.0


186
quantities : 4 1 x
types : "gumball" "person" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 32.0


187
quantities : 8 3 x
types : "potato" "potato" "potato"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


188
quantities : 6 4 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2.0


189
quantities : 9 2 x
types : "tree" "tree" "oak"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


190
quantities : 8 3 x
types : "quarter" "quarter" "quarter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


191
quantities : 9 3 x
types : "hamburger" "hamburger" "hamburger"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.0


192
quantities : 7 3 x
types : "crayon" "crayon" "crayon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.0


193
quantities : 9 4 x
types : "lime" "lime" "lime"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.0


194
quantities : 7 3 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.0


195
quantities : 9 2 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


196
quantities : 43 27 x
types : "apple" "apple" "apple"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 16.0


197
quantities : 31 13 x
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18.0


198
quantities : 30 16 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.0


199
quantities : 40 22 x
types : "card" "card" "card"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18.0


200
quantities : 47 25 x
types : "seashell" "seashell" "seashell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 22.0


201
quantities : 43 23 x
types : "pumpkin" "pumpkin" "pumpkin"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 20.0


202
quantities : 33 26 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


203
quantities : 46 25 x
types : "ruler" "ruler" "ruler"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 21.0


204
quantities : 33 18 x
types : "tree" "tree" "tree"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.0


205
quantities : 17 6 x
types : "half-dollar" "half-dollar" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.5


206
quantities : 0.09 1.75 x
types : "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.84


207
quantities : 14 1 x
types : "toothfairy" "person" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11.9


208
quantities : 3.0 0.07 x
types : "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.07


209
quantities : 4 14 x
types : "half-dollar" "half-dollar" "amount"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.0


210
quantities : 0.15 1.3 0.7 4.5 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 6.65


211
quantities : 1.5 0.4 x
types : "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.9


212
quantities : 0.02 1.2 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.22


213
quantities : 5.20 4.23 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.43


214
quantities : 145.16 5.84 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 151.0


215
quantities : 5.71 6.59 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.3


216
quantities : 4 6.06 4.45 x
types : "pack" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 23.86


217
quantities : 10.22 11.73 x
types : "dollar" "dollar" "cost"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 21.95


218
quantities : 5.36 5.10 x
types : "dollar" "dollar" "total"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.46


219
quantities : 14.28 4.74 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 19.02


220
quantities : 12.08 9.85 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 21.93


221
quantities : 11.08 14.33 9.31 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 34.72


222
quantities : 13.99 12.14 7.43 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 33.56


223
quantities : 142.46 8.89 7 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 158.35


224
quantities : 14.02 9.46 12.04 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 35.52


225
quantities : 2 2.73 4.01 8.95 x
types : "pack" "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 18.42


226
quantities : 10.62 2 1.59 13.95 x
types : "dollar" "ticket" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 36.78


227
quantities : 9.05 4.95 6.52 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 20.52


228
quantities : 7.19 6.83 20 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 5.98


229
quantities : 9.24 8.25 20.0 x
types : "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 2.51


230
quantities : 8.77 10.97 20 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.26


231
quantities : 5.92 2 6.79 20 x
types : "dollar" "ticket" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 1.37


232
quantities : 9.14 6.81 20 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 4.05


233
quantities : 5,973 8,723 x
types : "ton" "ton" "ton"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14696.0


234
quantities : 1,346 6,444 x
types : "muff" "muff" "muff"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7790.0


235
quantities : 2,479 6,085 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8564.0


236
quantities : 6,522 5,165 x
types : "liter" "liter" "liter"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11687.0


237
quantities : 3,884 2,871 x
types : "car" "car" "car"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6755.0


238
quantities : 6,359 3,485 x
types : "yen" "yen" "yen"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9844.0


239
quantities : 1,986 5,106 x
types : "book" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7092.0


240
quantities : 20,817 97,741 x
types : "house" "house" "house"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 118558.0


241
quantities : 48,097 684 x
types : "bushel" "bushel" "bushel"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 48781.0


242
quantities : 69.0 26935.0 x
types : "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 27004.0


243
quantities : 14,507 213 x
types : "passenger" "passenger" "passenger"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14720.0


244
quantities : 64,535 522 x
types : "acre" "acre" "acre"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 65057.0


245
quantities : 12,170 54,912 x
types : "ladybug" "ladybug" "ladybug"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 67082.0


246
quantities : x 90,171 16,320
types : "people" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 106491.0


247
quantities : 49,952 918 x
types : "ton" "ton" "ton"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 50870.0


248
quantities : 61,921 49,500 x
types : "yard" "yard" "yard"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 111421.0


249
quantities : 2,041 63,093 x
types : "employee" "employee" "employee"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 65134.0


250
quantities : 712,261 259,378 x
types : "male" "salmon" "salmon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 971639.0


251
quantities : 14,797 4,969 x
types : "suit" "suit" "bathing"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 19766.0


252
quantities : 1,426 2,000 x
types : "house" "house" "house"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 574.0


253
quantities : 7,341 4,221 x
types : "cell" "cell" "cell"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3120.0


254
quantities : 9,792 3,513 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6279.0


255
quantities : 10.62 2 1.59 13.95 x
types : "dollar" "ticket" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 36.78


256
quantities : 11.0 19.0 7.0 8.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 29.0


257
quantities : 13.0 9 10 3 x
types : "money" "hour" "hour" "hour" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 286.0


258
quantities : 17.0 48.0 25.0 49.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 41.0


259
quantities : 20 26 20 6 58 x
types : "sticker" "sticker" "sticker" "sticker" "sticker" "sticker"
operators : + - * / =
n : 11
answer : 2.0


260
quantities : 6 6 8 18 x
types : "van" "people" "bus" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 180.0


261
quantities : 91.0 24.0 6.0 11.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 50.0


262
quantities : 15 13 8 21 x
types : "coin" "coin" "coin" "coin" "coin"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 15.0


263
quantities : 61 26 7 x
types : "plate" "plate" "plate" "plate"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 28.0


264
quantities : 85.0 10 5.0 x
types : "money" "book" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 35.0


265
quantities : 8.0 13.0 2.0 18.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 1.0


266
quantities : 20 12 20 5 8 x
types : "sticker" "sticker" "sticker" "sticker" "sticker" "sticker"
operators : + - * / =
n : 11
answer : 39.0


267
quantities : 30.0 49.0 46.0 58.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 67.0


268
quantities : 20 2 1 6 x
types : "carton" "carton" "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 118.0


269
quantities : 7.0 12.0 4.0 6.0 13.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 11
answer : 4.0


270
quantities : 10 1 3 16 x
types : "book" "book" "book" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 224.0


271
quantities : 54 15 25 x
types : "cupcake" "cupcake" "vanilla" "cupcake"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 14.0


272
quantities : 21 4 8 x
types : "carton" "carton" "carton" "carton"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 9.0


273
quantities : 24 14 3 2 x
types : "bicycle" "tricycle" "wheel" "wheel" "wheel"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 90.0


274
quantities : 109.0 2 13.0 11.0 x
types : "money" "shirt" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 74.0


275
quantities : 9 3 x
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.0


276
quantities : x 9 4
types : "pokemon" "card" "pokemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13.0


277
quantities : 9 7 10 5 x
types : "package" "package" "can" "can" "can"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 55.0


278
quantities : 2 7 1 1 x
types : "ticket" "ticket" "ticket" "ticket" "ticket"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 9.0


279
quantities : 53 7 19 x
types : "cupcake" "cupcake" "vanilla" "cupcake"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 32.0


280
quantities : 4 8 4 10 x
types : "pack" "pack" "pack" "ball" "ball"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 160.0


281
quantities : 5 4 x
types : "pizza" "slice" "slice"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 20.0


282
quantities : 20 x 5
types : "mile" "mile" "gallon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 100.0


283
quantities : 58 2 x
types : "child" "child" "seat"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 29.0


284
quantities : 12 3 x
types : "guest" "guest" "table"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.0


285
quantities : 15 12 x
types : "dollar" "chair" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 180.0


286
quantities : 0.75 0.25 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.5


287
quantities : 0.25 0.25 x
types : "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.5


288
quantities : 0.16666666666666666 0.5 x
types : "mile" "mile" "DISTANCE"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6666666666666666


289
quantities : 0.6666666666666666 0.3333333333333333 x
types : "pie" "pie" "pie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.3333333333333333


290
quantities : 0.75 0.5 x
types : "inch" "inch" "tailor"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.25


291
quantities : 0.375 0.25 x
types : "garment" "garment" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.625


292
quantities : 0.875 0.75 x
types : "lap" "jogging" "lap"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.125


293
quantities : 0.3 0.2 x
types : "foot" "foot" "foot"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.1


294
quantities : 0.3333333333333333 0.3333333333333333 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6666666666666666


295
quantities : 0.125 0.125 x
types : "scoop" "scoop" "scoop"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.25


296
quantities : 0.8 0.2 x
types : "gallon" "gallon" "gallon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6


297
quantities : 0.6666666666666666 0.5 x
types : "tablespoon" "tablespoon" "tablespoon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.16666666666666666


298
quantities : 0.6 0.2 x
types : "budget" "budget" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.8


299
quantities : 0.7 0.2 x
types : "student" "student" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.9


300
quantities : 0.16666666666666666 0.6666666666666666 x
types : "cup" "cup" "oil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.8333333333333334


301
quantities : 0.2 0.4 x
types : "total" "loaf" "loaf"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6


302
quantities : 0.4 0.2 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.2


303
quantities : 0.625 0.25 x
types : "cup" "cup" "flour"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.375


304
quantities : 0.2 0.4 x
types : "bucket" "bucket" "bucket"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6


305
quantities : 0.6 0.4 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.2


306
quantities : 0.5 0.125 x
types : "student" "student" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.625


307
quantities : 0.8 0.1 x
types : "inch" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.7


308
quantities : 0.25 0.375 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.625


309
quantities : 0.625 0.5 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.125


310
quantities : 0.5 0.1 x
types : "carton" "carton" "milk"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6


311
quantities : 0.375 0.5 x
types : "inch" "inch" "hair"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.875


312
quantities : 0.16666666666666666 0.3333333333333333 x
types : "apartment" "apartment" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.5


313
quantities : 0.8333333333333334 0.5 x
types : "foot" "foot" "sandcastle"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.3333333333333333


314
quantities : 0.5 0.16666666666666666 x
types : "tank" "tank" "gas"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.3333333333333333


315
quantities : 0.4 0.3 x
types : "box" "box" "box"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.1


316
quantities : 0.2 0.7 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.9


317
quantities : 0.4 0.1 x
types : "acre" "acre" "acre"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.3


318
quantities : 0.25 0.5 x
types : "nail" "nail" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.75


319
quantities : 0.625 0.25 x
types : "scoop" "scoop" "scoop"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.375


320
quantities : 0.7 0.6 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.1


321
quantities : 0.3 0.4 x
types : "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.7


322
quantities : 0.5 0.9 x
types : "can" "can" "can"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.4


323
quantities : 0.125 0.5 x
types : "inch" "inch" "amount"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.625


324
quantities : 0.2 0.1 x
types : "bag" "bag" "bag"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.3


325
quantities : 0.75 0.5 x
types : "gallon" "gallon" "gallon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.25


326
quantities : 0.2 0.4 0.1 x
types : "mile" "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.7


327
quantities : 0.16666666666666666 0.16666666666666666 0.3333333333333333 x
types : "bag" "bag" "bag" "bag"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.6666666666666666


328
quantities : 0.25 0.25 0.375 x
types : "bottle" "bottle" "bottle" "bottle"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.875


329
quantities : 0.08333333333333333 0.75 0.08333333333333333 x
types : "restaurant" "restaurant" "restaurant" "tart"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.9166666666666666


330
quantities : 0.1111111111111111 0.1111111111111111 0.6666666666666666 x
types : "mile" "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8888888888888888


331
quantities : 0.16666666666666666 0.16666666666666666 0.08333333333333333 x
types : "pound" "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.4166666666666667


332
quantities : 0.3333333333333333 0.3333333333333333 0.16666666666666666 x
types : "carton" "carton" "carton" "carton"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8333333333333334


333
quantities : 0.125 0.125 0.5 x
types : "bin" "bin" "bin" "bin"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.75


334
quantities : 0.3333333333333333 0.3333333333333333 0.08333333333333333 x
types : "ton" "ton" "ton" "ton"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.75


335
quantities : 0.08333333333333333 0.08333333333333333 0.6666666666666666 x
types : "mile" "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8333333333333334


336
quantities : 0.16666666666666666 0.4166666666666667 0.08333333333333333 x
types : "centimeter" "centimeter" "centimeter" "centimeter"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.6666666666666666


337
quantities : 0.3 0.1 0.4 x
types : "mile" "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8


338
quantities : 0.16666666666666666 0.16666666666666666 0.5 x
types : "ton" "ton" "ton" "ton"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8333333333333334


339
quantities : 0.25 0.375 0.125 x
types : "gallon" "gallon" "gallon" "gallon"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.75


340
quantities : 0.5 0.1 0.1 x
types : "light-year" "light-year" "light-year" "light-year"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.7


341
quantities : 0.3333333333333333 0.3333333333333333 0.2222222222222222 x
types : "centimeter" "centimeter" "centimeter" "centimeter"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8888888888888888


342
quantities : 0.2 0.1 0.2 x
types : "cup" "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.5


343
quantities : 0.25 0.4166666666666667 0.25 x
types : "pitcher" "pitcher" "pitcher" "pitcher"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.9166666666666666


344
quantities : 0.3333333333333333 0.3333333333333333 0.08333333333333333 x
types : "mile" "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.75


345
quantities : 0.16666666666666666 0.3333333333333333 0.16666666666666666 x
types : "truck-load" "truck-load" "truck-load" "truck-load"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.6666666666666666


346
quantities : 0.08333333333333333 0.3333333333333333 0.4166666666666667 x
types : "ounce" "ounce" "ounce" "weight"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 0.8333333333333334


347
quantities : 0.16666666666666666 1.1666666666666667 x
types : "cup" "cup" "cup"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.3333333333333333


348
quantities : 2.8333333333333335 2.8333333333333335 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.666666666666667


349
quantities : 3.8333333333333335 0.16666666666666666 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.6666666666666665


350
quantities : 7.125 0.625 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.5


351
quantities : 10 5.1 x
types : "ton" "ton" "cement"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 15.1


352
quantities : 1 8.8 x
types : "bucket" "bucket" "water"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.8


353
quantities : 1.125 2.125 x
types : "lap" "lap" "lap"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.25


354
quantities : 3 6.8 x
types : "gallon" "gallon" "gallon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.8


355
quantities : 2.6666666666666665 2.6666666666666665 x
types : "bottle" "bottle" "soda"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5.333333333333333


356
quantities : 11.166666666666666 0.8333333333333334 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.333333333333334


357
quantities : 1.25 5.25 x
types : "inch" "inch" "DISTANCE"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.5


358
quantities : 10.2 8.6 x
types : "page" "page" "page"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18.8


359
quantities : 3.6666666666666665 2.3333333333333335 x
types : "foot" "foot" "sandcastle"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.3333333333333333


360
quantities : x 3 1.1666666666666667
types : "caterpillar" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.8333333333333335


361
quantities : 3.25 0.25 x
types : "pint" "pint" "pint"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3.5


362
quantities : 8.75 6 x
types : "bucket" "bucket" "bucket"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2.75


363
quantities : 1 2.3333333333333335 x
types : "foot" "foot" "foot"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.3333333333333333


364
quantities : x 7.666666666666667 3.3333333333333335
types : "line" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.333333333333333


365
quantities : 7.75 7 x
types : "gallon" "gallon" "gallon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.75


366
quantities : 19.833333333333332 9.166666666666666 x
types : "mile" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10.666666666666666


367
quantities : 0.6 0.4 x
types : "pound" "pound" "block"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.2


368
quantities : 8.2 1.6 x
types : "mile" "mile" "DISTANCE"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.8


369
quantities : 0.41 0.33 x
types : "meter" "meter" "LENGTH"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.08


370
quantities : 0.1 0.4 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.5


371
quantities : 9.91 4.11 x
types : "pound" "pound" "pound"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.02


372
quantities : 0.81 0.35 x
types : "inch" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.46


373
quantities : 6 3.12 x
types : "pound" "pound" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9.12


374
quantities : 0.36 0.05 x
types : "pound" "pound" "honey"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.31


375
quantities : 0.9 0.7 x
types : "inch" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.2


376
quantities : 0.32 0.21 x
types : "inch" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.53


377
quantities : 0.25 0.16 x
types : "gram" "gram" "pepper"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.09


378
quantities : 5.91 8.11 x
types : "ton" "ton" "ton"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14.02


379
quantities : 0.2 0.4 x
types : "inch" "inch" "inch"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.6


380
quantities : 9.8 5.2 x
types : "ounce" "ounce" "floor"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.6


381
quantities : 3.42 2.2 x
types : "pound" "pound" "fruit"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.22


382
quantities : 0.14 0.38 x
types : "kilogram" "kilogram" "kilogram"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.52


383
quantities : 4 8.7 x
types : "pound" "pound" "pumpkin"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12.7


384
quantities : 4.1 2.4 x
types : "pound" "pound" "sand"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.7


385
quantities : 4.4 2.86 x
types : "foot" "foot" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.26


386
quantities : 8.9 2.3 x
types : "centimeter" "centimeter" "LENGTH"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6.6


387
quantities : x 37 19
types : "cookie" "bag" "cookie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 703


388
quantities : 14 6 x
types : "seat" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 84


389
quantities : 261 23 x
types : "fishbowl" "fish" "fish"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6003


390
quantities : 21 8 x
types : "pizza" "slice" "slice"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 168


391
quantities : 303 28 x
types : "basket" "egg" "egg"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8484


392
quantities : 37 17 x
types : "basket" "apple" "apple"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 629


393
quantities : 56 9 x
types : "book" "bookshelf" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 504


394
quantities : 4 122 x 4
types : "continent" "book" "book" "continent"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 488


395
quantities : 8 x 1785.0
types : "stone" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 14280


396
quantities : 45 8 x
types : "sack" "section" "sack"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 360


397
quantities : 83 x 6
types : "sack" "sack" "day"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 498


398
quantities : 324 x 9
types : "drum" "drum" "day"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2916


399
quantities : 7 44 x
types : "ticket" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 308


400
quantities : 4 246 x
types : "section" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 984


401
quantities : 5 28 x
types : "mobile" "clown" "clown"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 140


402
quantities : 378 6 x
types : "juggler" "ball" "ball"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2268


403
quantities : 934 7 x
types : "crown" "feather" "feather"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6538


404
quantities : 8 478 x
types : "book" "page" "page"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3824


405
quantities : 49 9 x
types : "booklet" "page" "page"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 441


406
quantities : 6 33 x
types : "author" "book" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 198


407
quantities : 80 8 x
types : "crayon" "crayon" "box"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10


408
quantities : 700 x 100
types : "sheet" "box" "sheet"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


409
quantities : 4 x 32
types : "room" "painting" "painting"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8


410
quantities : 81 9 x
types : "clip" "box" "paper"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9


411
quantities : 420 x 7
types : "seedling" "packet" "seed"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 60


412
quantities : 5 30 x
types : "glass" "glass" "pitcher"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6


413
quantities : x 20 80
types : "sack" "piece" "piece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4


414
quantities : 140 x 7
types : "nail" "station" "nail"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 20


415
quantities : 8 56 x
types : "carving" "carving" "shelf"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


416
quantities : 6 54 x
types : "neighbor" "animal" "number"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9


417
quantities : 49 7 x
types : "block" "block" "color"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


418
quantities : 5 50 x
types : "member" "ball" "LENGTH"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10


419
quantities : 9 x 72
types : "friend" "number" "sticker"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8


420
quantities : 5 35 x
types : "boy" "marble" "boy"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


421
quantities : 48 x 6
types : "papers" "papers" "cousin"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8


422
quantities : x 4 36
types : "bag" "ball" "ball"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9


423
quantities : 63 9 x
types : "magazine" "magazine" "box"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


424
quantities : 88 8 x
types : "stone" "bracelet" "flower"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 11


425
quantities : 140 14 x
types : "stone" "piece" "bracelet"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 10


426
quantities : 3 36 x
types : "bracelet" "stone" "stone"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12


427
quantities : 48 8 x
types : "stone" "type" "bracelet"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6


428
quantities : 5 35 x
types : "cookie" "cookie" "cookie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


429
quantities : 54 9 x
types : "seed" "can" "seed"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 6


430
quantities : 56 8 x
types : "tomato" "tomato" "jar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7


431
quantities : x 2 18
types : "glass" "lemon" "lemon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 9


432
quantities : 24 x 1
types : "potato" "potato" "person"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8


433
quantities : 12 3 x
types : "piece" "piece" "piece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4


434
quantities : 380 57 x
types : "lego" "lego" "lego"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 323


435
quantities : 35 x 83
types : "muffin" "muffin" "muffin"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 48


436
quantities : 1400 290 x
types : "crayon" "crayon" "crayon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1110


437
quantities : 10 22 x
types : "sticker" "page" "sticker"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 220


438
quantities : 96 8 x
types : "cupcake" "child" "person"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12


439
quantities : 639 504 x
types : "crayon" "crayon" "crayon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 135


440
quantities : 85 48 x
types : "peanut" "peanut" "peanut"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 133


441
quantities : 813 125 x
types : "stamp" "stamp" "stamp"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 688


442
quantities : 6 71 x
types : "package" "package" "t-shirt"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 426


443
quantities : 648 4 x
types : "pencil" "pencil" "pencil"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 162


444
quantities : 143 11 x
types : "sandwich" "niece" "niece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 13


445
quantities : 217 109 x
types : "marker" "marker" "marker"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 326


446
quantities : 126 81 x
types : "dvd" "dvd" "dvd"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 45


447
quantities : x 489 2778
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2289


448
quantities : 93 15 x
types : "cookie" "cookie" "cookie"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 78


449
quantities : 121 x 22
types : "game" "game" "game"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 99


450
quantities : x 183 593
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 776


451
quantities : 2315 1028 x
types : "marker" "marker" "marker"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3343


452
quantities : 344 136 x
types : "book" "rest" "book"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 208


453
quantities : 1222 513 x
types : "balloon" "balloon" "balloon"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 208


454
quantities : 223 95 x
types : "whistle" "whistle" "whistle"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 128


455
quantities : 323 175 x
types : "marble" "marble" "marble"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 498


456
quantities : 27 18 x
types : "package" "piece" "piece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 486


457
quantities : 5.00 4.28 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 0.72


458
quantities : 3 1.54 x
types : "ball" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 4.62


459
quantities : 20 8 3 x
types : "dollar" "dollar" "dollar" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 9


460
quantities : 48 4 x
types : "doughnut" "box" "doughnut"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 12


461
quantities : 5 250 x
types : "vacation" "mile" "mile"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1250


462
quantities : 0.34 x
types : "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 134


463
quantities : 5256 2987 x
types : "grown-up" "child" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 8243


464
quantities : 4 x 4.80
types : "dvd" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.20


465
quantities : 3409 145 x
types : "piece" "piece" "rest"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3264


466
quantities : 1250 3 x
types : "people" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 3750


467
quantities : 8 45 x
types : "bus" "student" "student"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 360


468
quantities : 124 3 x
types : "student" "star" "star"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 372


469
quantities : 5.0 x
types : "hour" "hour"
operators : + - * / =
n : 3
answer : 5


470
quantities : 1134 1475 3 x
types : "mile" "mile" "week" "mile"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 7827


471
quantities : 6 34 x
types : "student" "table" "student"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 204


472
quantities : 15 5 x
types : "dog" "puppy" "puppy"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 75


473
quantities : 127 88 x
types : "apple" "apple" "apple"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 39


474
quantities : 4 x 6
types : "book" "book" "week"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 48


475
quantities : 37 8 x
types : "people" "piece" "piece"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 296


476
quantities : 22 11 x
types : "player" "basketball" "basketball"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 242


477
quantities : 2 9 x
types : "ounce" "pound" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 18


478
quantities : 65899 119 x
types : "people" "people" "people"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 66018


479
quantities : 16 14 x 5
types : "pecan" "pie" "row" "pie"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 6


480
quantities : 3.75 3 x
types : "money" "people" "money"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1.25


481
quantities : 74 35 18 3 x
types : "cent" "cent" "cent" "pencil" "cost"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 7


482
quantities : 40 7 x
types : "marker" "package" "marker"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 5


483
quantities : 4 17 x
types : "book" "chapter" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 68


484
quantities : 5 2 x
types : "cup" "loaf" "loaf"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2.5


485
quantities : 1.30 0 x
types : "dollar" "person" "nickel"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 26


486
quantities : 7 5 x 15
types : "student" "minute" "student" "minute"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 21


487
quantities : 144 3 x
types : "bee" "Hilt" "bee"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 432


488
quantities : 30 x 4
types : "foot" "UNKNOWN" "Hilt"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 120


489
quantities : 212 68 x
types : "fish" "fish" "fish"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 280


490
quantities : 212 x 280
types : "fish" "fish" "fish"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 68


491
quantities : 25.0 20.0 75.0 279.0 x
types : "money" "money" "money" "money" "money"
operators : + - * / =
n : 9
answer : 159


492
quantities : 36 85 x
types : "flea" "flea" "flea"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 121


493
quantities : 600 327 x
types : "bag" "bag" "bag"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 273


494
quantities : 7 4 x
types : "box" "dog" "dog"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 28


495
quantities : 532 750 x
types : "people" "seat" "seat"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 218


496
quantities : 23 x 45
types : "pound" "pound" "bag"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 1035


497
quantities : 2 x 3
types : "mile" "mile" "week"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 42


498
quantities : 2 12 23.36 x
types : "dollar" "cent" "dollar" "minute"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 178.0


499
quantities : 16,000 0.8 x
types : "dollar" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 20000.0


500
quantities : 190 0.04 500 x
types : "dollar" "sale" "dollar" "sale"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 7750.0


501
quantities : 4 5 x 29
types : "tree" "foot" "year" "foot"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 5.0


502
quantities : 77.75 9.5 x
types : "inch" "inch" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 68.25


503
quantities : 0.20 4 6 x
types : "number" "number" "number" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 50.0


504
quantities : 1800000 0.75 x
types : "ton" "demand" "UNKNOWN"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 2400000.0


505
quantities : 12 84 x
types : "ounce" "cent" "cost"
operators : + - * / =
n : 5
answer : 7.0


506
quantities : 177 500 19 x
types : "dollar" "dollar" "week" "week"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 17.0


507
quantities : 45 x 225 450
types : "dollar" "hour" "dollar" "dollar"
operators : + - * / =
n : 7
answer : 5.0

